【安心轉行】傳黃心穎決心退出娛樂圈，改新英文名轉行做地產

黃心穎被爆偷食人夫許志安後，形象破產的她「潛水」去了洛杉磯，至今已「人間蒸發」5個月，而她有份演出的新劇“牛下女高音”最近獲大台解禁，更安排於台慶月播出，不過，有消息指心穎已決定退出娛樂圈，更改了英文名，並轉行做地產經紀，專做外國人生意，在加拿大過新生活。

據消息透露，大台雖然安排“牛下”作為台慶劇，但為免踩地雷，未打算搵心穎出席宣傳活動，反而想安排她做道歉專訪，希望測試外界反應，惟各部門想盡辦法，都未能聯絡到心穎;有指「安心偷食」被踢爆後，心穎曾求男友馬國明原諒，最初馬國明都有覆短訊，惟其後決定分手，心穎才死心出走加拿大。

地產雞 仲正

由雞轉行做雞

唔明做錯d咩
又唔係偷食哂所有c9既老公
係男人既角度佢最錯係無同許志安既床片流出姐

agree你後面嗰句

馬明點算

明正言順開床單

唔好意思，借位宣傳
929全球大遊行 929 Global March

關我撚事咩
男人只係關心有冇片睇

帶睇樓可以提供另類服務

PropertySex

唔該搵人更新開個新頁叫：
《逃犯條例》修訂風波之連續『被』自殺事件

［重新整合有曬證據］朱植雄義士「被自殺」後再懷疑被黑警屈

bella ma

仲可以話係馬國明狠飛

做得雞就唔好怨人啦

點會真係做地產
過一兩年咪又番tvb

床單

正常男人都飛

道歉專訪真係得垃圾tvb先會諗得出

做人第三者都叫"唔明做錯d咩"
仲要有13個讚, 連登係咪咁撚多on9仔

用返你呢番話, 就算佢殺左人都唔應該怪責佢
因為佢又唔係殺哂所有人既親人

btw一個藝人既商業價值係取決於佢係大眾心目中既形象
而唔係你到底有無做錯到

你老婆去勾佬
唔明佢做錯d咩
生理需要好正常姐

其實使乜搞咁多嘢
而家邊鳩個得閒理你隻臭雞
套劇都無人得閒理啦